[天滅中共系列]蝗蟲已進攻吉林, 大陸人連草都唔會有得食

中共邪惡政權已出緊急通知

食蟲

天災人禍都有
今次仲唔亡國

多行不義！！！

回鄉探親啫 大驚小怪沒事兒

屌你，果啲有山埃架

鬥蝗

吉林姐

第一次支持蝗蟲

6月5日，死哂啦，早就無事

天啟四騎士係咪到咗？

yeah蝗蟲滅蝗！

【蝗蟲大軍】吉林、湖南、黑龍江現災情 專家估7月或爆發式增長

現在吉林、黑龍江、湖南等多個縣市又爆發「蝗災」，部份地區蝗蟲泛濫。目前雖還處於幼蟲階段，但蔓延速度很快，密度很大。

哈爾濱市周邊和鄰近俄國的佳木斯市，分別爆發嚴重程度不一的蝗災，受災面積已達24,631畝。

吉林市農業農村局也發佈緊急通知，表示在蛟河市、樺甸市、永吉縣、等縣轄市，均發生蟲害，截至4日，蝗蟲已襲近13.4公頃土地，密度最高可在每平方米發現50隻蝗蟲。

6月5日喎,有冇啲update啲既料呀

未夠勁，俾多啲掙扎

支那人話炸蝗好惹味架

睇下蝗蟲滅絕先定支那蝗滅絕先

我all in 支那蝗

咁少 應該俾支那人捉晒嚟食

小孩子才會選擇

唔係呢種講法
地膽踢主場

係囉。 我都滿心興奮入嚟， 點知睇緊過期嘢

小蟲唔出 大蟲唔入

祝福支國啦 唔好燈

希望兩軍會師 等班支那人草都冇得食

平時支那人成日講咩血濃於水

依家就連自己嘅同胞都包容唔到

最後咪又係無事
中國又贏

希望無事

係咪架...唔好氹我開心喎...

好鍾意呢個系列

快
我要支那人屎都無得食

大家一齊為支那集氣
沒事兒沒事兒

中國🇨🇳中國一定沒事😢😢

無事嘅，小蝗蟲黎，可防可控，中国已經唔同以前，已經好強大，唔會有事

陳同佳自首

流浮山刀山

東非蝗蟲

BNO平權

中國大地震

天滅

大量豐富蛋白質食物免稅進口。

呢啲蝗蟲無乜料到

治癒

14億人 一人一隻都食哂啦

天佑中国

無事啦，唔洗食草，有肉食啦！！

人在做 天在看

D蝗咁細隻既
係咪食唔飽

食自己咪得啦 蝗

點解係東北嘅？

快點強姦牠們的草

元素周期表都照食
山埃點會阻止到

十四億支那人每隻食少少

蝗蟲好似好慘
成日都好肚餓
比佢地食啦

灰色係有毒架

澳洲牛肉瘋狂加價，武漢肺炎啲損失就係到返黎

咪燈

咁都唔亡真係準備世界比佢統治，整定，由竊國開始行咁多好運

食多D食多D!!

好驚班人落嚟香港搶嘢食

食蟲可以活一年

D蝗蟲飛埋入北韓就慘啦

冇野食，掉返轉頭食返晒D蟲咪得囉!

會唔會去到北韓食埋啲核彈

靜啦 屌

屌高質

伊朗亡於武肺
北韓亡於蝗蟲
周處除三害呀

無事啦，支那既農作物都好多毒，d 蟲應該生存唔到

自己友黎姐 開心share囉

中共千秋萬世

野山蝗蟲有毒

必自慰

高官先走 留低幹部嘴炮

非洲蝗幾時到

我就係要呢d

蝗livesmatter

強烈譴責蝗蟲行為

超英趕美
中國都有蝗家軍

雖然好想食花生
但如果土共真係爆飢荒，
香港會好撚大獲
成班生番衝入黎香港， 港共一定中門大開

係咁落農藥咪得 唔信解決唔到

啲菜到時賣唔出？ 傻啦 大陸人連膠雞蛋，頭髮豉油 都整到 賣啲農藥浸大嘅菜又有幾難

到時咪買啲農藥菜食囉

佢地咁命賤都食開元素周期表啦 冇所謂

天遣呀哈哈哈哈哈

唔怕，多難興邦
祝中國多災多難

堅持搞香港下一步應該係地震

蝗食蝗!

比佢哋感受吓

真蝗蟲加油

出得尼行。自己諗

點計都唔關我地事， 我就唔信飛到來香港

驚咩？中國人食草可以食一年
不過遲下草都無得你食
食沙啦

高蛋白
正

回家了

天上人民幣

唔對路就睇風聲儲定糧啦

沙漠蝗蟲俾啲力啦

背脊向天既都可以食, 所以蝗虫食得

直接食蟲

係咪買大量罐頭
有d驚了

up

東北? 者係中國本土既蝗虫,
唔係之前非洲個D?

天滅中共！！

lm

大個仔啦喎，識分草同葉未？

又話支那人食蟲唔怕?

元素表都食過哂，區區毒驚咩

當黨媒都出聲話冇事既時候就準備買定

正常人：啲蝗蟲食曬啲食物 點撚算

支那人：多謝習大大 賜我們蝗蟲吃 先讓蝗蟲吃草

我們再吃蝗蟲 賺了

岩哂上面班曲街,乜都拎黎食,慢慢去草堆執蟲拎去油炸囉

屌你 下次掉轉講啦

一陣唔知邊個支人唸到
鹹蛋酥炸蝗蟲
清蒸蝗蟲
西紅柿炒蝗蟲
奶酪焗蝗蟲
煙熏煌
鹵水蝗
氣炸蝗

天災都變美食

咁多蟲 可以食

多難興邦

推

係咪秋行軍蟲瞓醒左

食物嚟

笑左

好快就蝗食蝗

有蝙蝠有狗，支那未驚過天災

食自己囉